［我估我開始痴線］黃籃已經唔識分。

眼見公司一直話自己黃嗰啲，成日話學生幾勇敢，自己立場點點點。原來由六月開始一次都冇出嚟行，我眼中班人跟本就等坐享其成無分別。藍嘅就由吊學生開始到現在開始吊政府，究竟黃藍點分。

港豬都唔割

推

Me

令我想起明哥之前首十個救火的少年

最緊要呢班人今年區選
出年立會肯出嚟投票就得
唔去遊行可以係身體狀況
唔捐錢可以係手緊
訂閱蘋果已經係最基本
但票都唔出嚟投憑咩話自己黃？
所以一定要用盡一切方法令到
呢班沉默隱性黃絲出嚟投票

你都講得啱，真係要盡力叫班人出嚟投票，連票都唔投真心割得

要同佢講唔好以為一票無影響
你唔投票唔唔止我地少左你一票
最重要係會等於送左一票比對家